【跪求】 有無巴絲可以幫莊文龍搞眾籌搵律師

【6.12一個月】疑中催淚彈後遺症 港台外判司機全身多處流膿

自推

民事訴訟，人生傷害索償 告警察
大把律師樓肯做

基本上實入告到

點解無人推呢單

唔洗科金的

有幾多錢洗幾多去專心醫病做大條數仲好

推

記協呢？